到底要點先可以揾到好似啊ken咁好嘅男朋友

很想要

温柔體貼

為人老實

脾氣又好

細心而又有心思

重點係專一

唔膚淺 庸俗 識得欣賞內在美

個樣夠毒有安全感 但毒得嚟又唔似金鐘嗰班咁核突 仲越睇越順眼 再加上佢副粗框平實型眼鏡 可愛到

打到catgirl仆街

起晒疹

想要

仲可以同catgirl 龍舟掛鼓

你有咩證據 唔好含血噴人

好想做cg 我唔介意變morbidly obese

但啊ken唔介意 佢唔似你地咁膚淺
佢睇嘅係性格 同埋一路以嚟同對方經歷過嘅嘢

沒有不想要的理由 （除咗鳩細）

不要提了 我呷醋

暴飲暴食到好似catgirl咁撚大份
令Ken移情別戀

用加大杜記

唔係咁簡單的 因為啊ken鍾意嘅唔係肉 係個心